「劇透」死侍唔可以加入MCU嘅真正原因

有bug
Cable回到過去修補可以改變未來，Avengers4唔可以，兩個宇宙唔match

DC又然

不服來辯MCU大軍全面進場死雞撐飯蓋冇bug冇bug

true